有冇人玩過呢隻龍珠game

求名
好想玩返

成個大陸game咁既樣

我上網搵圖
以前玩嗰只係繁體嘅

玩你老母冚家鏟啊大陸仔